non jupas retake考入medic一問

今年啱啱公開試衰咗，差一分先meet到cu比既offer

HKU就已開始無報，最後出咗成績之後擺番上first choice，最後in完MMI都係唔收...

而家就攞住HKU 某health science既degree，但其實自己真係好想讀medic

所以想問吓其實我仲有咩方法可以考番入去，我應該諗trans定係quit u自修IAL?

如無意外我應該唔會自修dse考，因為個syllabus好似差太遠(?)

去台灣讀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

私人原因都係唔打算出國

Prefer留返係香港

你dse細分幾多

我考IB 勿屌 Chem衰咗所以我覺得係致命原因⋯⋯

理論上已經錯過咗最容易入既方法

暴大medic here， 祝福你

幾個同學已經入晒
報嗰啲得我一個無得讀

所以而家好大壓力唔知係咪要放棄夢想

我費時變埋雙失青年

me 係dse，唔清楚ib點玩
見過有師姐yr1 nursing yr2就跳左入黎
都見過有人讀曬5年nursing再入黎讀med

條條大路通羅馬
仲有其他方法

IB夠43分就入暴大（前提係有offer）
HKU都係大約呢個range

IB滿分係45

你都係cu med?

我聽cu internal trans容易好多，但係HKU好似無乜可能...有無人知道？

唔係嫁
果位nursing讀左五年nursing嘅師兄，gpa好癡線都internal trans 唔到

所以我而家就係想知道有幾多方法入

而家我諗到得呢幾個

1. 自修IAL報番non jupas入

2. 讀完而家個degree再2nd degree報

3. Trans去cu faculty of medicine既科再等機會轉上去

4. 用而家個degree睇吓有無得second year番mbbs（不過我唔知道有無曾經有ching試過或者聽過）

即係嗰個師兄最後係咪讀緊medic?

如果係既話，佢係考second degree入？定係點啊？

佢已經有一個nursing degree
跟住second degree 直接dy2

GPA要高成點？

你唔放佢係 first choice
你直情唔係人地考慮之內
利申：幾個DSE考medic既朋友講 IB係咪都係一樣就唔知

暴大 bio science轉medic 要3.7 above先有得 interview

Second degree要 first honor

我最後打翻比admission改咗choice，所以佢先肯閉我去interview

我估唔係內部evaluation所以秋後算賬掛

但係同faculty 係咪好似著數會低啲？我見隔離law呢啲唔關事都係要3.5咋...

呢層知到

而家呢個degree都唔知得唔得